有賭癮同有毒癮邊樣仆街啲

賭癮
毒癮

性癮

肯定係毒癮。

利申有賭癮，爭人⋯